{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10456&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평산여울"
    },
    "text": "当西区風ペンションは、澄んだ小川が流れ、ケヤキの森が茂る山の下に位置しています。 日当たりの良い丘に黄土色のレンガで建てられたこのペンションは、美しい調和を成しています。 周辺には龍門駅と楊平、楊平樹木園があり、車で3分以内に到達できます。 入室時間は4時で、退室は2時です。 各客室は禁煙であり、一部の客室では調理が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 キャンプファイヤーは有料でご利用いただけます。バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルでご利用いただけます。 ただし、価格は現場で決済する必要があります。 ペンション内では、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットは立ち入り禁止であり、保護者同伴なしでは未成年者の利用も不可能です。 当該画像は実際と異なる場合があり、利用施設に対する紛失および毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできず、その場合、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "西区風ペンションは澄んだ小川が流れ、ケヤキの森が茂る山の下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には龍門駅と楊平、楊平樹木園があります。車で3分以内に到達できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時で、退室は2時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーやバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーは有料でご利用いただけます。バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルでご利用いただけますが、価格は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "ペンション内では、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の利用には保護者の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金や客室の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 434
    }
}